嚴選最多靚女搭嘅巴士線

我先，52x
但從來都唔會坐我側邊

960

18

事實係，冇乜靚女會搭巴士，佢地只會搭地鐵

75K

係咪朝早8點幾入屯門嗰架？
我以前日日都撞到同一條女
會坐佢身邊